DSE Notes Exercise 清櫃

考完DSE想Free返個櫃出黎放其他野
有大量中文 phy chem maths notes同exercise
希望D notes可以幫下年考DSE既巴絲入U啦
有興趣ge可以pm IG @dsenotesclearing

push